【終極一戰】9.30 全港罷工罷課搲春袋

[P牌出Post]

- 鄰國牛一前賀一賀佢 (有人話牛一前要完事? 天真)
- 罷完第2日「紅日」繼續賀 (佢會唔會牛一出老解先?)
- 咁多人罷，冇嘢做，最好當然係去搲春袋
- 唔駛去到春袋咁遠，去通往春袋嘅鳩毛就得，有人出人，有車出車
- 人傳人搵仲有良知嘅巴士佬/黨鐵佬/空姐一齊罷 (佢地仲未撚肯罷! 冇撚用!)
- 就算罷完又係冇回應 (9成9)，就係要佢樣衰，樣衰俾全世界睇
- 如果吹得夠行，佢唔想牛一樣衰，迫佢之前有所讓步
- 全球登報，呼籲全地球港人9.30一齊罷工罷課
- 10.1唔駛俾$全球登報，若然我哋成功，就自然免費上報
- 由而家到9.30前，全由和理非keep住行，勇武休養生息兵一個月，齋和理非行佢冇得「牛一前完事」
- 罷一放四，鳩假期誠意推介

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

P牌自推100次

推

謝推

P牌自推100次

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

謝推

借位

反送中#metoo集會

日期：28/8/2019 （星期三）
時間：2000-2130
集會地點：遮打花園
Dress code：以唇膏寫#ProtestToo在手臂上
主辦：平等機會婦女聯席
(不反對通知書有待警方確認)

８２８ 反送中#METOO 集會 港女出黎啦！

互借

P牌自推10次

繼續推